[三毛警告]屌你老味 一大朝早就有班人推post帶風向

太撚明顯啦 成班一齊推post

搞到行動post沉撚晒

今日有遊行呀我屌你老母

推
三毛你哋去死啦仆街

遊行

推遊行

一早起身有一半無聊post, 要推行動post 呀

推呀 三點！！！

熱門全部無聊po

三點鐘尖沙咀呀